致 醫護：「條路自己揀，被炒唔好喊！」

到時千祈唔好喊苦喊忽

你當日對林鄭呢個敵人有婦人之仁就預左有今日。

人打仗你打仗

班醫護打仗就左膠大愛上身，變相幫林鄭/港共解決困境。

有搵呢D人打仗真係死得。

你擺工未？

佢無業

威水

我真係放唔底D文件、

我又擔心老細無左我會搞唔掂。

所以我復工。

佢工作係叫人擺工

起左底未呀? 樓主個底花到仆街
(懷疑五毛(

而家黎blame the victim

又黎屈毛。

victim？邊撚度victim，明明贏緊，無啦啦縮沙

得啦，明曬。

人哋打緊仗
你喺連登出post

做文宣都係打仗之一

做文宣屌鳩前線呀？
收皮啦你

班醫護行錯棋就行錯棋啦

無一野打殘醫管局就預左會畀人清算架啦

呢d叫檢討。

有錯就要改。

你罷咗工未？

你罷左未呀仆街
幾時輪到你檢討人

我唔忍心唔理D文件嘛。

我唔忍心見到老細受苦。

我罷左既話，d文件咪無人理，好慘架！

我係大愛、我係左膠、我要道德光環

哦
你呢啲廢物又真係罷完都唔影響社會運作
的確唔洗罷

對有付出嘅人落井下石
我祝你全家個肺都白埋

岩

醫護罷工的確最能影響社會運作

不過「黃絲醫護」選擇向林鄭「釋出善意」

當日班醫護，打打下仗向敵人投降。搞到我地輸晒。

隻狗講得岩 靠你班人搞革命 死得啦
3萬隻狗係人都做得 咁易取代 司長講錯一句 都識齊上齊落 屌臭佢反枱
醫院屌7佢 連警崗都可以唔撚理 罷工任你屌唔復工

屌你老母 你班專業人士 自己有移民後路 政府又難搵到人代替你地
投個票都可以有咁多白痴要復工
真係抵你地死

係可憐投左票想再罷工既醫護者 快D走啦 香港唔留得架啦

五毛

我都分唔到班醫護係蠢、大愛

定係自私（e.g.要供樓）

明明幾條煙，都可以自己縮沙仚牌

連登仔一見唔岩聽只識抹黑「五毛」

從來唔會檢討自己

輸係因為你廢殺唔死林鄭呀廢柴

敵人一早放棄人性底線。而且諗多幾步棋。我地仲為第一次有得捉呢盤棋自滿。比d掌聲。再接再厲。手足加油

啱呀
你個廢柴肯認廢未呀
無撚用呀你
狗都殺唔到一隻喺連登吠
香港靠你唔怪得輸啦
仲唔快啲切腹謝罪

藍絲已經搞緊個主席

講到醫護咁無用
開post 屌醫護都無用
係時候到你出手啦
期待你做到d咩出黎

喺連登出post都叫做文宣
笑大人個口

你事實上係五毛喎

你up乜撚野？

佢職業五毛黎，見到佢就知未罷工仲好勤力

好聽就叫「預左」。

唔好聽就係「抵死」，

你對敵人仁慈，就係對是己殘忍。

話你廢無撚用無建樹港共傀儡都殺唔死呀唔識字文盲

我而家就係點醒緊班左膠大愛港豬。

「條路自己揀、仆街唔好喊！」

佢口中既垃圾醫護
罷工都叫換左幾個關口返黎

呢d對佢黎講太簡單
好期待佢會做d咩 可以直接光復香港

.

殺？

好黃好暴力好唔理性好極端

明明贏緊，點解要縮？

係愛？定責任？

拉

又一個連登仔大願面對真相

知你勁
平民做唔黎
比個位你上

係戇鳩呀屌你老味

點講呢

當時步棋真係行錯咗

對林鄭月娥絕不能退讓，否則佢一定會搵你算帳

最後都希拉大家團結一至

對抗惡魔

醫護唔忍心放底病人

我都唔忍心放底D文件

大家繼續返工啦，香港人！

你最後果句真係好諷刺

團結一致返工？團結一致供樓？

不過

昨日那個駱惠零對香港的內部事務說三道四，指手劃腳，干涉香港內部事務，破壞一國兩制制度。
對醫護人員的罷工抹黑，奀曲事實，表示極度憤怒。

所以自己可以返住工咁開post屌d罷工既人
黎突顯出自己幾咁出心出力

最打得既醫護，

都選擇向敵人投降

我呢d唔打得既廢柴跟佢地機好正常。

唔係五毛咩

強烈譴責

然後準時打卡返工！

唔係呀
睇你屌醫護既力度
其實你都好好打

請用不推文回覆

睇住一個二個連登仔做鴕鳥，真係好歡欣。

所以我係連登出post，正視聽！

講到繼續罷
後果會唔同咁

其實點解唔屌晒全部香港人唔肯擺工
反而去屌肯行出第一步去搞罷工既人？
所以勇武愈黎愈少唔係無原因
唔係怕死怕俾人拉怕俾人搞
而家因為心灰
你所講既醫護行錯一步棋就俾你屌到飛起
咁我地所謂既和理非又行錯左幾多步棋？
定係根本行都無行過？
搞咁多乜鳩集會有冇咩實質野係做到出黎？
日日鳩叫林鄭封關就會封？
如果鳩叫有用6月就已經撤回左
而家醫護用行動去迫政府
都叫封剩3個
對比起樓豬你呢種冷氣軍師
你覺得自己係呢件事上面出過咩力？
你果啲文件只係死物
病人唔係死物
仲有佢地返去復工除左係想幫病人之外
係唔想仲返緊工既人咁大壓力

唔係
咁做遠遠唔夠
浪費左你
醫護用自己前途黎換幾個關口

你屌佢地屌得咁大力
又話佢地無用
你應該好打過佢地
開post呢d野
大材小用喎
我好期待你做得好過佢地
最低要求啦
仲有未封既關口

原來罷唔罷都一樣？

咁搞咁多野為咩？

駁唔到,個個驚無咗份工

擺一半 預咗比人炒啦
呢家咩都做唔到 對家又有excuse入大陸護士

係

我不嬲緊隨醫護既步伐……準時返工！

你又何嘗唔係縮係連登到屌醫護
行出去搵佢地嘛
醫管局大樓罷工集會果陣唔去屌佢地？
係返緊工定係連醫管局大樓都唔知唔識去

要鬧就唔好剩係鬧醫護
點解要將罷工封關既責任推晒俾佢地
封關係保障全香港人既健康
其實全香港人都可以有動機有責任去罷工
但你睇我地最後點？
而家不單止無人接手罷工封關
仲有一d（我當呢度個post大家都係同路人la，唔捉鬼la）同路人去指責，揶揄
係撚都心淡la
我唔係話 唔話得醫護罷工既方針同策略做得唔好
但樓主你睇番自己句野，有咩建設性，罷左既醫護睇到又會點？
一句純粹意氣發洩既說話，你覺得今時今日仲有用咩？
有時候 比起你d閪手閪腳，抗爭更加重要既係用你個閪腦諗野
加油la，同路人
利申：可能我係鬼係狗係藍絲，ok?

復工既後果就係秋後算帳，一樣無左份工。

班醫護讀咁多書讀壞腦。

最有能力搞罷工都縮沙

其他人見到咁，點會跟機

唔使供樓咩。

佢地罷工換左幾個關口喎
跟隨?

社會上邊個承認果幾個關口係罷工換返黎？

你問下師奶阿伯，佢地知唔知？

唔係一開始就講
你好打過佢地嘛
所以係時候到你出手

我出左手架啦。

好努力正視聽緊。

其實樓主講得無錯 最有能力罷既都縮左 其他人點跟

最灰心係有班唔認衰既連登仔係度護航

我等緊我的行業工會成立

成立左都唔好太大期望。

都要睇會員既質地，

一堆港豬既話都乜作為

現實D講 擺咗又唔堅持 低比人抄

唔係我贏就係你贏。

班左膠訓醒未？

人地醫護身先士卒罷工嗰陣 你班仆街做緊乜？我屌你老味仲講意氣說話？

同埋剩係得醫護罷工 其他行業唔一齊響應 我睇唔出會有咩顯著成果 唔好將所有責任射哂去醫護到好無？

全職五毛，手停口停

抵撚死

而家醫護縮沙，其他人更加唔敢罷工

你做過咩

應該每樣都有啲啦 其實睇下政府反應就知佢死穴係邊 機場係佢其中一個死穴 所以搞一搞就勁大反應 又出禁制令又出水馬 圍到而家
醫護應該就係另一個死穴 睇下嗰隻陳肇始喊苦喊忽做曬戲咁 之前死人冧樓都一副笑9香港人既表情 仲有就係中聯辦同埋777今次措辭強硬 一定會做嘢封咗呢個死穴 唔會比香港人威脅到政府

你有無出黎打呀？ 分化撚

大家咁話
他朝君體也相同

我講真話你地聽唔入耳呀？鴕鳥

復工應該秋後算帳帶頭班condom啫,可能投票班友都等住上位

柒婆講明唔關事都拎嚟打飛機

五毛做野了
垃圾blocked

又係依位會然

On9

帶頭有個仲要大愛到自願入dirty team

呢d左膠真係無撚得救

致樓主 : 最撚憎你哩種仆街中既仆街
不會付出 只罵別人付出得不夠多
醫護罷工救港 你做左啲咩
對面港共暴政 我地既醫護為我地已經做得太多
你仲要落井下石？
收皮喇好嗎？

駁唔到就屈毛。

連登仔真係好好笑。

抗爭外判

點解克驚會越黎越放肆 因為佢地老闆200% support
點解醫護齊心唔到 因為佢地老闆第一日就出黎譴責罷工
點解香港人打唔贏 因為有你呢啲分化撚Freerider
講到移民好易 係咪真係可以咁易一句唔撈
放低晒香港所有野 身邊所有朋友屋企人去移民?
唔好企係你角度去望人 試下企係人地角度
醫護罷工 全港拍手掌 跟住呢？
前線火魔法 黃絲直播拍手掌 跟住呢？
行先死先 仲要比善忘既香港人當Condom

問:
樓主個底花d?
定
武警個肺花d?

做D唔做D，不如一開始就唔好做。

係度浪費彈藥、浪費民意。你做左都唔多謝你。

你唔罷走嚟屌尻醫護，我夠膽講佢地罷唔罷關你撚事咩撚樣

醫護罷工失敗，會令到之後所有工會都無晒士氣去搞罷工

既然咁鍾意自己份工

一開始就準時打卡返工

出黎把鬼。

醫護罷工的確係失敗 我唔會話有咩階段勝利
但唔該freerider就收皮出少句聲
成撚日話醫護移民易 真係鳩噏 咁簡單一早走曬啦
人工 屋企人 朋友 文化差異 歧視 全部唔洗理
同埋講到俾人炒咗好易搵番工
私家見到你罷工俾HA炒 一定會請你？
人地為賺錢梗係請d聽話既
同埋讀到咁專 唔做呢行可以做d咩？

另外 而家罷咗一個禮拜 d藍絲都死咬唔放
再罷多幾個禮拜 政府又唔跪 你估d中立淺黃一定繼續撐你？
同埋七千人罷工對服務影響冇你想像中咁大
成撚日講咩春袋春袋
而家係少咗好多人睇急症同入院
再cut埋d routine case
佢根本唔怕你

只能夠話 指揮人做係好簡單
但你身處其中你就知有咩困難

連登仔又點會識諗多幾步。

萬八工會會員，得六千個肯罷工

講經咩。

執七左佢啦

思覺脫死全家

收皮啦五毛樓主
block

拉喇
呢啲人自以為企係道德高地
你憑咩屌醫護?憑咩屌前線?
咁勁咪自己去人手封關囉
夠彊咪企係隻狗前面屌柒佢囉鍵盤戰士

多謝。

收嗲啦

講「道德高地」點夠班左膠醫護黎？

「放唔低D病人」喎……哈哈哈哈

駁唔到呀？

條路自己揀

仆街唔好喊

真話永遠都難聽，投票復工？其他國家工會真係以此為鑑

屌你老母

真相/事實，屌完都唔會改變

你老母生左你件on9 仔就真係唔會改變

講真真係認同。之前睇咗條中國人係北京一車車埋去d 軍警條片，就發現香港人唔啱搞革命㗎啦，狠又唔夠狠，罷工又要驚冇左份工，上前線又驚有案底會影響前途。而家所謂抗爭咪又係小朋友玩泥沙， 所以乖乖地做奴隸好過啦

P.S. HA員工接近八萬

罷工係要全封
依定全封咗未？

我解釋下點解咁多人屌醫護

背景：醫護俾政府擺上檯, 唔封關不斷有支那人落黎播毒, 仲要唔夠裝備, 要成班醫護送死救支那人

醫護：罷工喇大家！
(得3/4千人罷...)
(罷左5日行動極速收皮跪低)
(行動成果：假封關, 支那人繼續落黎播毒, 裝備俾黑警瓜分, 有D復工仲要入DIRTY TEAM, 港共事後一撚定會後秋算帳)

醫護：我地好大犧牲先爭取到(假)封關架！最衰都係你地(外行人, 非醫護)唔同我地罷！

我屌你咩

醫護垃圾 鬼唔望炒曬你地 又唔罷工

我最唔撚明係咁少同行一齊罷, 你竟然選擇屌柒左D唔係醫護既人唔同你罷先 老老實實, 呢單野明明醫護自己最首當其衝, 如果我做銀行既/做SALES既, 我罷工幫撚到你地D咩? 要幫到就要全民罷工, 但你講撚到好易咁

點解唔屌柒D同行唔同你地罷呀, 醫護, 你俾成班同行賣撚左喎

on9

致落井下石的連登仔

當日罷工如果你無一齊罷有咩資格屌醫護？

第時就算被炒 就算被中共支那醫護取代

我地仆街之餘 香港人都會仆街

你問下自己老豆老母爺爺麻麻有無去醫管局覆診拎藥 如果冇都好d 有你地遲早都會被燒

If we burn, you will burn with us

唔好以為落井下石 講悔氣說話好爽
最強回力鏢都會車返落你到
驚既就儲定多d錢第時睇私家

有咩高見，連實踐唔該

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)

我覺得佢地起碼做過野
好似我地呢種人無咁偉大出黎罷工
唔驚比人炒咩
仲要養仔供樓交保險
利伸失業等死中
封唔封關無所謂
等緊支爆港爆攬炒
屋企人同自己受感染都聽天由命

咁你收皮啦五毛

只識人身攻擊證明你駁唔到

走呀樓主，宗教信仰唔可以侵犯

階段性勝利，畀d掌聲自己。

雖然難聽，但係真理，仲係左膠思想既唔係隊友

以我所知好多醫護好支持罷工
又好唔忍心放低D病人
主要考慮係點先救到最多人

即係trolley problem
唔拉枝桿車會死好多人
拉咗枝桿其實真係唔知要車死幾多人，包括你每日醫緊嘅人
你拉定唔拉

況且金融界罷就話迫政府讓步啫
醫療界對個冷血政權有咩威脅
呢幾個月一路都係寧願殺人都唔讓步架啦

結果少部份人堅持拉枝桿
諗住靠其他香港人接力（其實好make sense）
點知冇
架車炒咗上去撞埋拉桿嘅人

根據六四比例。有四成醫護係藍屍。

醫管局有八萬員工。即係話有四萬八係黃。

四萬八黃絲入面只有一萬八肯加入新工會

一萬八會員入面得六千個肯罷工

講經咩。

我放唔底d文件呀。做文件係我既天職。

醫護繼續罷工。唔應該復工。制唔制？

當初醫護罷工大家有無齊上齊落一齊罷呀？個個當佢地係condom 而家又blame 落人地度

除左識屈毛，你地根本就駁唔到

如何實踐

Agree
連由病人死都做唔到

岩

以我所知好多醫護好支持罷工
又好唔忍心放低D病人

我所知好多黨鐵車長好支持罷工
又好唔忍心放低D乘客

我所知好多公務員好支持罷工
又好唔忍心放低D市民

我所知好多乜乜好支持罷工
又好唔忍心放低D物物

同魔鬼打仗還心慈手軟，處處大愛左膠，注定你地仆街啦，醫護。但係呢個只不過係一班外人的FF, 佢地當中好多人都係驚炒友無咗份工，供唔到樓，因為佢地就算移民，其他地方做返醫護，係無香港咁高人工。

已經示範左罷工。唔復工就可以了

就係請問你有冇高見點令依件事發生，唔係一個人話唔好復就算

唔駛同五毛認真討論

果六千個縮沙有咩好講？抵死既。

提提你開始問非所答了

所以咪輸鳩哂囉，仲講人性同職業道德

遲吓失業係屋企慢慢諗吓啦屌

連登仔駁唔到只識屈毛。

質地仲差過藍屍廢老

叫3罷果d又係唔知香港咩環境

你幫到班香港人供樓養仔女咪同你罷囉

唔係嘅罷咩鳩

當事人自己怕死縮沙，外人可以點？

外人唯一可以做既係恥笑。

不過連登班細蚊仔仲係度吹捧呢d左膠偉大

我睇你都似係只有能力做恥笑人嘅人

勸你慳返啖氣好過

陣間又俾人屌你分化+5毛

一唔啱聽唔順佢意就分化撚5毛撚

係香港，最有能力果班先有資格恥笑

你睇下林鄭、乜都唔做又贏一仗，一定掩住半邊咀係度笑

連登子咁既思維一世都唔會進步

一直懷疑佢係689

原本諗住恥笑你，見你答多2答，開始連恥笑你都覺得浪費時間
拉，今次記得用不推文

即管拉

除左拉，你根本駁唔到。

醫護復工ok
唔好係度喊生喊死
利申有罷工

直頭係習近平啦。使乜懷疑。

即管拉

因為除左拉，你根本駁唔到。

點解罷罷下唔罷

唔夠人囉
你旨意靠佢地罷工就死得啦

其實果幾日都叫做有成績。

由撚得班藍屍去做咪得

做得醫護一定係大愛左膠
一係就為人工 咁更加唔會罷

又係你隻廢物五毛
夠鐘開工啦

之前d罷工post都見到你 分化撚黎
乜撚野叫首當其衝
唔封關 社區爆發 係全部香港人一齊瀨嘢
你覺得自己中既機會會少過醫護咩？
只不過係推卸責任既藉口
唔好講到邊個幫邊個
醫護罷工都係盡番香港人既責任
咁你呢？

我都唔明點解醫護咁多左膠。

咪又係貪人工高

同意樓主
叫價能力最高嗰班唔罷工唔通叫班IT狗罷工有用？

講真話唔鍾意聽？

只識做鴕鳥

我所知好多香港人好支持罷工
又好唔忍心放低份糧

搞罷工係咁㗎啦
藍絲唔會罷
自私唔會罷
大愛唔會罷

所以更加要繼續發展工會

有排發展

依到係分化登
一屌就係分化
乜春都係分化
HA工會出賣醫護就唔係分化

唔知工會發展得快，定150個黎得快呢

槍頭對準外面
而唔係自己人

指摘同路人 就係敵人

屌醒自己人 恨鐵不成鋼 唔算槍頭對自己人喎

屌撚醒你就話敵人 你都痴鳩線

支持
公院醫護等班藍屍同支那人做飽佢

睇下大陸班醫護 無罷工 死既死 病既病
死左嘆籌生活費都被ban

以後年年都整個疫情你嘆 年年唔封關 睇你有幾多條仲命

成日叫班友唔罷工就辭工 保住條命 又不了要供樓
依家有淋病出手保你命

五毛都係occupation

做錯梗係要屌啦
同路人就唔屌得啊
唔怪之得泛民出賣香港
屌佢嗰啲全部變晒熱狗分化撚啦
咪就係因為有你啲垃圾
所以泛民咪可以永續社運
所以話你班黃絲同藍屍本質上根本係冇分別
都係咁垃圾嘅生物
你班垃圾根本係想阻止香港進步
你哋先係真正嘅分化撚，鬼，匪諜

駁唔到，只可以屈毛

放負屌醒人最快
屌多幾屌
班自私撚即刻放低份糧
大愛撚即刻掉低病人
一秒後
關已封
香港光復咗

樓主淨係屌
不如俾啲有建設性嘅意見

佢五毛

屌你仲懷疑 佢擺撚到明五毛

只識屈毛，代表你駁唔到樓主

講真醫護真係唔會驚缺人
年年一車車人為份糧入去做
你地唔做大把人做

最近發現五毛開始出po洗底扮手足 請善用起底功能

走呀 資格撚黎緊

pull

總之講野唔岩聽就係五毛、分化、鬼

唔使講咁多啦

總之一唔岩聽就係五毛

連登仔最叻呢招。

駁唔到？

成段說話我淨係認同呢一句
醫療界對個冷血政權有咩威脅
呢幾個月一路都係寧願殺人都唔讓步架啦
認同呢一句嘅時候 咁我想問如果係冇威脅嘅話咁一開始罷黎做乜鳩？

最後都係嗰句啦 走啦 離開香港啦冇得救㗎喇
其他行業所謂嘅罷工更加容易取代 對政府更加冇威脅

分化撚

拉啦 唔洗理

掩耳盜鈴

Blocked

佢返緊啦，日日係連登
著名五毛

你連人地點解復工都搞唔清就話人左膠
做分化撚做到成個弱智藍絲咁

其實個下真係行錯棋 不過醫護第一次搞罷工 係好難一黎就放得低道德底線

呢個我同意
講事實

唔係分化
醫護天時地利人和都有，輸自己
只有金融，醫護，航空三個行業先有壓力比到政府
其它行業wfc

曲到圓

咁你仲唔走？
五毛五毛五毛
弱智狗

照下自己個肺先啦你

問題係真係自己攞嚟

難得而家鏈住對方春袋

你放虎歸山同當年張學良放在共產黨冇分別

共產黨最鍾意就係喺自己不利嘅時候扮弱者用道德同埋其他嘢捆綁對方放過佢

幫佢一回完氣唔需要你嘅時候你會死得好慘

我罷工與否同醫護罷工係兩回事

就算你殺我全家diu我老母都好，去送死嘅都係醫護同我冇關

條命係佢哋嘅

自己建立黃色醫療圈啦，只醫香港人

駁唔到

Ching心水清

唔忍心份糧

點解復工？

為林鄭解決困局嘛。

隨便抹黑樓主啦。都預左。

清醒既人太少

岐視、有違天職、不了

條友出名五毛 仲駁

唔忍心病人

佢地自己講完會唔會打冷震

唔忍心份糧就梗

連登子出晒名駁唔到就屈毛架啦

希望所有醫護中招死全家 自己攞嚟

拎住光環入浩園係最好既結局。

致 香港人：「口講攬炒, 又要周圍撲口罩JM9」

簡單問一句樓主: 咁你又做過咩

太早同對家講自己底牌
其實等真係爆發先再決定復唔復工都未遲

樓主出po點醒連登子

左膠就算拎住四條煙，都唔會忍心唔理病人

呢張底牌揭唔揭結局都一樣。

左膠禍港

都岩一半，但另一半就係冇人幫拖，佢地孤軍作戰。
唔岩聽就算

呢半年黎見得少咩？

次次都係左膠累事